尿袋討論

想買尿袋, 家陣有咩推介? 唔見左隻屌米, 家陣唔想用屌米
唔知用咩牌子好, 有10000MAH以上, 快叉就OK

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

momax 10000mah無綫充，二百四蚊

Verbatim

sony

屌米 20000MAH 有快充
199rmb

Verbatim pd+qi 10000

anker 10000 pd

不過香港/美國賣到好貴，京東/淘寶平一半

mophie

anker 都係大陸牌子

隻嘢192gram，入邊喺兩粒LG 21700電池，唔係大陸電芯就算啦

方型果啲所謂聚合物電芯好易發漲，反而圓筒電耐用好多，200出頭我覺得及格喇